（唔洗灰心）嘉誠哥幾有錢人生幾成功都好，我地都有樣野多過佢

就係頭髮，佢再有錢都要禿頭，証明上天係公平既

老左你咪又係兩樣都冇

你起碼仲射到，誠哥已經扯唔起了

你又知？你幫佢劣過碌鳩嚟呀？

我中藍海有人

咁雜種咪十全老人，又係皇帝，又有頭髮

Sad but true
要幾窮先會窮到拎自己頭數目黎打飛機

可以好似誠哥咁有錢，光頭又點話啊

口水都多過誠哥

你應該咁諗 時間多

李嘉誠俾盡咪多十年命

真

。